有冇師兄依家係屋企都戴口罩？

見到麗晶咁樣 做得幾多就幾多
希望大家唔好當醫護係condom

樓主係狗亂咬主人
所以要戴

戴住瞓教了

樓主食生果前要浸滾水先

樓主唔係尋晚俾人餵青提死撚咗咩

我食飯都戴住，做得幾多就幾多

樓主

食樓主之前都要淥一淥先

#2戇鳩？

佢個名寫咗

樓主無咁靚仔

鳩戴口罩

聽完袁國勇講 我每次入厠所都著保護衣

佢先用梘液沖，再將生果浸落攝氏72度熱水30秒

做咩自貼

其實佩狗呢條友係咩問題？

我廿四小時每秒都戴住個罩
唔食野餐餐吊鹽水
一定唔會中武肺